住尖咀邊度有打邊爐料好買?

成個尖沙咀街市都冇 周圍有冇啲賣下丸呀魚片果啲凍肉店可以分享下
行15分鐘可以到佐敦莊士敦廣場果頭 但係再遠啲就不了

尖沙咀就出去食啦 唔洗執

冇錢就去佳寶

成個CITYSUPER 係到喎

其實平時都係去citysuper買 但係開始厭 想睇下有冇其他地方

去官涌買

韓國街

The one 間aeon 買高級野

韓國街同aeon都去過
不過都多謝大家分享